大家理解錯左印度神童既預言 股災唔係即時發生 而係溫水煮蛙 慢慢開始

我既理解係2月股市到頂 然後之後3個月先至到底位 然後熊市正式開始
而更巧合既係股市燈神張如城都係係呢個月復出 係咪真係咁巧合真係自己諗
我覺得有時d野唔到你唔信邪
圖示:歌唱神童張如城每次復出唱歌既時間點 差唔多每次都係高位